希望大家支持下嘉寶漢堡

搭車路過見到佢92同93都罷工
飲食業罷工其實好傷

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

推

食過，好好味

ご署名をお願いします！
香港における政府当局による強権的な動きをけん制するため、日本版『香港人権・民主主義法案』の議論を開始することを日本の国会議員に求めます。
Please submit your signature!
We are asking Japanese parliamentarians to start discussions on the Japanese version of the Hong Kong Human Rights and Democracy Act.

麻煩大家幫手簽同share. Thank you.

見佢FB都有寫：

窮L表示呢間野性價比ok高 以後會支持得大力d

本來都已經夠哂旺場 好似係

推！

下午茶時段仲有位坐

頭先喺尖沙咀諗住食
見到門口貼左張紙 92 93罷工加有隻pepe

好好食架！食過！

之前係咪葵涌光輝圍？好似睇過呢個名

支持良心小店

睇落唔錯
可惜唔近我屋企，近既幫襯多啲啦

呢間好好食

午市永遠爆晒場
利申 舊舖已經幫襯

尖沙咀都有
呢間好好食

葵興都好正 日日food panda叫

親戚朋友開 尖咀有間好食

光輝圍優質食店！

多人到爆，想支持都唔得

推 好撚好食

支持！ 咁撚好食又有良心邊到搵
尋日擺市 我今日再黎！

中學食到依架 啲burger真係好高質